僅此向優品360發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上 (更正版本)

看見再次發出聲明以示清白，現要求 貴公司在本星期日前能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上：

1. 提供CCTV 及向商場主動要求CCTV 證明警方擅自偷取 貴公司飲品；如屬實，譴責警方曲解為滅火桶，並作出投訴。

2. 支持成立獨立調查委員會，解決社會問題，嚴查警暴。

3. 請 貴公司直接表明 與北角福建同鄉斬人人士割蓆；董事會盡一切努力找出疑犯

一眾明白事理的人 上

Pish

推
btw更正版但竟然連標題都冇改

求饒條件應該係360開出嚟比人決定收唔收貨
而唔係樓主開比360

生意蒸蒸日上

推

點解開左新都仲係生日

嗰個好似上咗熱門

推

copy 錯

push

比個指引佢

Push
生意蒸蒸日上

拉 唔捐點算跪

第一點完全係體現香港法治O既表現, 唔做O既話係帶頭破壞法治!

仲有今日上水 關唔關福建幫事

我地嘅要求如果要有合理性，唔可以同錢銀有瓜葛

僅此向優品360發出聲明，能完成以下要求，保證以後生意蒸蒸日上 (更更正版本)

請推呢個
依邊拉

無錯 唔可以同錢有關
如果唔係變左勒索

PUSH

Push

認同